「突發」今晚有十二個工會擺街站支持醫護罷工！五個工會即場收會員！記得去攞白絲帶！

⚠️【封關保港 全城抗疫】⚠️
鑑於香港政府應對武漢肺炎疫情態度消極，置前線醫護人員及市民於危難之間。聽日（1月30日）會有十二個工會係港、九、新界擺設街站，派發聯合傳單及白絲帶以表將會參加罷工的決心，與醫護、港人同行。 全城白絲帶，撐醫護，撐罷工！

以下工會當日會進行現場招收會員：
香港創建及工程人員總會
香港教育同行陣線
香港調酒師工會
香港白領（行政及文職）同行工會
香港會計專業人員協會

**香港幼兒教育工會亦於31號同樣時間地點擺設街站。兩日（30日及31日）均不設現場招收會員，有仼何查詢或疑問歡迎當日到街站搵工會解答。

#standwithmedics #standwithHAEA #封關保港 #全城抗疫

我和醫護一齊罷工

入工會大三罷支持醫護

抗疫三罷

港人自救 不封關就罷工

港共政府 草菅人命

抗疫三罷 封城救港

Save HK

Push

入工會有保障大三罷救香港

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

推

防疫救港

齊齊入工會

政府唔做野 防疫靠自己

。

push

封關救港 罷工防疫

推推